101之我見

-101前必定大濫捕, 目的同之前一樣, 阻嚇, 減少, 街坊普通人出來!

-當日狗一定極克制，不會派刀手, 不會見紅亦唔會有鬼玩火魔法，同七一一樣, 十一不能流血成為小六四係重點

有冇咩建議?

分區